［ Online Game攻略］投石兵

由3個月前開始
留意到好多手足都係徒手投石
射程同力度都係睇手足臂力
而且唔多手足有d大型投石帶
今次開個攻略係想幫大家回想下雀巢奶茶

如果手足每次都帶一堆學生用白（物）（sorry 唔識打）仔
利用佢既彈性加豆腐既硬度再加上旋轉既力量射程同力度應該可以有2 3倍成長

唯一弱點係太薄既（物）仔會係旋轉過程走火 team kill
大家考慮下

屌 開錯台

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

1/10

2/10

3/10

4/10

組隊自衛
打狗救人
推行動po
我要真雙普選

被斷

仲以為會有人投屎？

唔係屎啊 長條型豆腐啊

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

玩呢D最驚TK

點都比手投石仔難TK